[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (190)

正評贏大大大錢
過肥年

10點場點睇

曼聯

有曼聯 冇窮人

正氣就100%客

All in 橫濱啦

當一個城市變到咁 無論幾有錢都無用

咁都唔洗做g

半場和點睇

有冇咁益你比全格平半你食

駁唔到

成功丸

成功丸有無贏過？

😞😞😞

輸頭場

唉 好人好姐比人話做雞 橙

抵la 好人好姐走去反曼

支持曼聯

假痢 不敢反獌了😭😭😭

welcome to liverpool

小注成功丸
估和波

盧卡古

半小嗎

如果唔正氣呢

和波囉 輸半
做人做狗自己決定

入左半和

買個大叫下先

十卜

橫檳-1

上盤必勝

咁大注

呢場講到尾都係友誼賽

開波

入波啦成功橫賓

橫檳入未

咁快

ccccccccccc

橫濱入波未

FC 終極禁屌

差唔多時間喇 橫濱快入

高水6.5入大

長崎1:0

未呢？

5分鐘都無波入，大波已死

好撚好笑呀屌你老母

唔好嚇小弟好嗎

on9仔 好撚好玩啊

長崎成功呢隊屎嚟

咁你又quote

無知一問 日職幾時開波

蟲蟲😭😭

橫bin上呀

長畸2:0完場我放左學行路上深圳

18 超級盃
25 j1
26 j2

OH THX
自從無賭日假 豬小左

赤柱起步？

日乙真係豬到跳
日職都好d

渣ga

土瓜灣起步

唔識入波不如唔好踢啦

等我曼救我

長崎同我屌打佢老母臭閪

要等星期六

不了

cccccccccccc

我曼2月尾開始回落啦 又歐聯又英足又英聯

抽水？

打錯 比次機會

琴晚買唔切我獌
輸撚死了

半大已死

即場又唔買

戒左即場喇...賭即場輸得仲快

即場客勝同買半一差不多

長崎上阿
屌打佢老母臭閪

失敗演入未

呢場阿婆都識買

點解上唔到bet365

8.5b

失敗演係咪可以日乙長追對家 波都唔識入 廢到jer

我上到喎

失敗丸唔入比人入啦

失敗丸唔入都唔好失

橫濱應該贏一粒 而家完全留力踢

69696969696969696

上盤 1.5大

留名

ccccccccccc
而家幾多c?

尋晚見到祖記主勝咁高倍率
膽粗粗買好大注

賺得多過我今年利是錢

收5收徒弟

收契弟 有意PM

入波啦，求你了

Pmed

師傅

一係2:0一係0:0完場
唔好玩1:0啊屌你
辣殺橫濱咪撚入

個杯係咪單循環 首名就出線
係既話橫濱輸波都首名出硬線咁濟

呢位人兄係咪推左3場澳假單

單循計分

c呀

橫濱出撚硬線啦 踢黎把撚咩

bee落返日乙應該可以長追

ccccccccc

正確

30分鐘啦，一球都無

收嗲啦。。。

祖記走盤

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

跟住推埋落辣殺利度...
廢中我屌你老母

道友巴

垃圾利都買 你好打有個極限

半場比球我啦，求下你

最尾個場大學又豬半琴日係完全無玩過

3c 日本仔

針了

即場7.5大***
可以等足水再入

Agger

有得豬半咪好 430 果場 走都無得走

打果日都知個盤最多走
鋤強扶弱

利迷子

以後辣殺利下盤先買

2017買猁對家贏到笑

橫濱把握好d ok?

wtup man

5

兩隊都唔想踢咁 半和cashed

有冇人有睇橫bin有冇盡力
驚佢出硬線就hea踢

橫賓入未

c 未

仆街 屌你老母

成功goallll

真係半主 屌

Jump

失敗演goallllllllllll

1:0

Goallll

假到 補時比角入波

成功Goal

橫賓反Cup啦

反杯plz

豬了

Dllm 橫濱

冇杯可以反

臨半場先黎輸

gel啦gel啦

半和

成功演

gel下都唔得

2017啦仲gel

仲有一分鐘都要gel

5cmore

下次吹左雞先gel

日本波掂親都豬

gel完咪即爆

大天龍 超有利 西方快車

點知會咁on9

拉定筋啦

抵撚死

gel頭
笑

你唔得架喇橫檳仔，番橫檳執牛屎屎

你真聰明

橫檳反cup好冇

死左好多人

唔好好冇

最多下次唔gel

都係買個角大頂一頂

2:0到我開埋直播

想等8.5b到2.2x先

-4

成功1:0

好彩跟左bb 者

橫賓試下反Cup

但唔敢買咁多 睇左2場 覺得好廢
但盤係佢

長期失敗丸

橫bin贏 bee 贏 成功丸 贏橫bin

1:0 ok?

數學題黎啦

橫BIN > 696
成功丸> 橫BIN
黃鋒> 696
成功丸> 橫BIN
SO 696 ? 黃鋒?
有冇數學家

1-2

1-1

8.5 ？

1-1
Away one more goal

快手比多球我啦

cup 佢啦
根本高幾班

1.5/2 大 cashed

追番粒先

上呀橫濱

奶系...

one more

Ng 等唔切2倍就入波

幫你叫個2:1

1：1

cccccc

反啦反啦

唔該快啲1:2好冇

又你同路 放心好多

貼飛做乜柒

半場想買5.幾倍反cup冇買到

未完場貼乜

gel 頭

Thank you貼飛

有角未...

ccccccc

1:2

成功蛋ng

角

貼飛

5c

cccccccccc

咁快入波就無c

Ccccc

屌

GEL

劇本 追和停曬

CCCCCCCCCC啊 -4

fc 會入多球

好多笑話😂

失敗丸會贏

馬會仲係4c

食C?

仲未有波入

Fc橫檳入爆佢

晨早流流樓上又鑽 鑽你老母閪

30 mins 5c impossible

出去走走

落去做gym

5角

肯定超撚多大波

去馬會

下球客

著埋個D現西褲

hehe

頂實

橫bin 個龍做乜鳩碌地

刷角啦受咩傷

D 人妻好撚正 成日望住我

-3

馬會一去就輸 你去唔去

星期六日係成個星期最易執個2日把握唔到又要等

4c more

和波不如唔好踢啦

入波啦好嗎

刷角啦 屌你！

4cmore

刷角啦

俾多4c

一起身發現埃及輸左
串起左祖記 輸曬

Fake c 都得

食咗3c

7.5s叫爆區

刷 4C啦

入一球都咁難

分勝負啦好嗎

連詩雅

直震撼同我死出黎

想主ng?

no c no goal

我只想大波

想問場波仲係咪踢緊

9成7c岩岩好完

6c

-2c

7.5s

今晚無PORN TONIGHT睇

2:2 ok?

集氣 ! 2C 連C

買既場就1.4主勝又食屎

3c more

入小小成功丸ng 5倍

唔開角點入波呀成鳩演

cccccccccccccc

針上針

c 呀

7.5s重唔食撚滑

入波啦

連C

求連角

成功丸妹下妹下

求2連角

妹下妹下妹下妹下 廢老都係

無波入啦，兩隊都唔想踢咁

買左20蚊 2/2.5入球大

利子696買乜

失敗丸會絕殺

角大已死

屌你唔想踢就咪開盤啦 2連角啦

連CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

橫濱絕殺

連詩雅去左邊

返左屋企抖抖

連c呀

下場買黃蜂

橫濱入未

2連角 6c-2

入多球啦，求你了

開夠9c

橫濱比多球我贏

停夠角未？

垃圾波無c

好波

Goal

頂撚住呀

快入

7c ?

妹撚完未

客Ng

無仲係6

無波入，唔好踢啦

60分鐘呢場波就停到而家

主客各買廿蚊試試

連C 啦!

踢你老母咩

絕殺啦

友誼波補4mins
屌你老母

diu

7c 絕殺啦

7c

一早咁刷啦屌你老

比多一個角我

8c

求你

比多球我，分勝負啦

2cmore

世界中位數

-1

比多角

7.5jump

唔好咁玩啦 屌你

唔入波咪撚刷

7.5s平安鐘

又輸一半

-1c 快點

又輸1000

6.5b cashed

收聲啦垃圾

7.5s可以gel了

憶比數和
角都和喇好唔好

反手

半格都好

Ft

請俾多一c 不然添一屍

ft 1:1 7c

完左啦

屌白

Cashed 世界級中位數

失敗演真係好垃圾 贏波唔得既

又一場輸半 南美到而家都係下盤。
696個場都未必玩 今晚揾場重心推算

又重傷

又輸200

搏下bee下盤

好彩得7角……買咗8.5大

半細+隻cashed

696強陣

數學題黎啦

橫BIN > 696
成功丸= 橫BIN
696 > 成功太
黃鋒< 橫BIN
SO 696 ? 黃鋒?
有冇數學家

自膠，下盤+雙

697深盤搵你阿婆都唔買

呢兩日真係黑 埃及仲要比人絕殺輸錢

成功演=橫>696&bee
there for 696=bee 下盤

以為12:00踢，早買左

最快放戶口號碼上黎+post埋岩岩嗰場輸錢既真飛巴打派100

非洲波假撚到

樓上玩咁大 100蚊放ac 上黎

po ac no.

買左和波想死牙

Post真飛留tg喇...我自膠

有個巴打次次都lm ac 😂

9527～

9527～啊嘛...我上次派左去嗰個戶口
輸番幾千

Post真飛留tg

9527係機會喇出黎啦

9527

me

提提大家 696應該小勝1球

派都冇人要
定係連登冇人呢場輸？

Wait you
豬半好sad

收到風抄佢老母閪

Tg hotszz

大家利撚
而家add你

派完有人幫你戒賭

696半主

細波派錢牙

696 得1.8 比狗屌?

買細波 報撚定驚啦 平安鍾爆左10幾個

呢場有300%系列

入包過1粒我報icac

.... why

大C?

Gun

買567球先

696唔好再落
再落就唔買啦

好波
利是同今個月飯錢都輸哂

下年新年再黎

睇埋陣容先

想問下696場波初盤咩水位

好似1.82

暫定係 但我要再睇一睇d飛先confirm
開波前會出

連食飯都無錢了

等你

佢個盃賽制係點？

最後200

我都係
唯有月頭比多啲家用叫老母煮比我拎返工

大家一齊贏馬會 呢兩日個300%系列出4中4

上

又講 --

半大2.3

派錢呀屌你

唔講曼聯 唔通講猁咩

諗住all in 696

琴日大把派錢波啦

有冇兩邊正選陣容睇？

企硬

100%？

落飛就死鳩緊

不過又係既 難得贏 唔威幾時威

2.25 半大 屌你呀 我就買鳩你

696大C

bee細角王

半大好擔心 都係半主算

人棄我取
畢菲特提出「別人恐懼時貪婪，別人貪婪時恐懼」

收到風半6全10大C

重注左280

CccCcCcCcCc

接納

5116 半場入球大細 星期一 2
鹿島鹿角(主) 對 福岡黃蜂(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.25

$

Same road

G持 10蚊跟

Fc＞bee
Fc＞696

Bee =696

而且696係時候要呃下錢了
下盤我阿隻狗都識買

1.76了

696 LA

買左你先講
岩岩睇錯12點開波

開完會睇結果

買咗bee w
有無手足同路

下盤

大船

正氣Bee做乜降水降得咁快

All in 696

同路

696強陣！

Bee 大船

讓球盤？

有人腳睇未？

強

世界第二 都開盤俾你買

啊婆都識買啦

呢d盃賽讓唔讓到咁深呀

今場696小勝

留給有緣人

696 角大 有沒機

300%系列 696角大

回飛回到

1.91 未開波先蝕100

不賭的第一天

跟

696 1.76回到1.91

回到1.93

邊個話強陣

FW 33 金崎 夢生

1.96.....

bee咁多大户買 上盤可以收皮了

bee

越回越愛 買左先咁講

真強陣
之前對橫bin 試野咋？

Pedro junior?

買角大數下角算

Suzuki + 金崎 角大 啦

365維護？ 有咩網數角

主客 客主 中派第1信lm 100

留

Lm

球探

lm

我

Williamhill

先g持了

1.96入左上盤

嗡嗡嗡

炒飯哥

蝕水囉

求其試下

垃圾po霸

無開盤 自

吓 第一次開post

好想睇直播

Po霸不在可以瘋狂話佢

696入波未

All in jor 唔中休息

假波多

半大

我唔會同po霸講你話佢嘅

Cccccccccccc

咁l 假ge

有馬會個直播...不過呢d垃圾盃賽唔慌好睇

1C

俾C

假波味好濃

696 1c -9

驚驚地

繼續角吧

入波啦696

妹下妹下

球探味有角既

嚇死我 見到馬會8.5高水大唔敢入多注

2017了仲用球探

有左十世啦

依家邊隊屌邊隊

2.5大？

2c

696 2c -8

做得好

一睇就知你都對po霸有意見

有得睇

快手俾c plx

入一球先ok?

麻煩啲C倒水倒出黎

成份糧買左半大

試試2:1波膽 有冇得諗

如有8.5 高水就入多注

角細已死

已入手

咁既球場

半大 上

手機可以係邊睇

球探有直播

用球拖個app 睇賽事直播 幾順

我代佢喊😭😭

0c？

2

個龍門

bee壓住黎屌

黃馬改名未

唔該哂

一係半大 一係-1
696你自己好好諗下！

半客

比C啊你老母

9.5b

改咩名？

個球場咩事

學界場

假波連365都維護唔開？

pic?易刷角嗎?

c呢

3c

696 3c -7

1比0未?

少林足球 笑左

G持

要跳了

c

696 4c -6

快半大

終於要加入職乞行列

big c

1球都冇696....

696 假波

半主 求下你

CCCCCcC求C雨

球探啲角球好唔即時

半大jumped

你2個咩關係

手足

william hill

僱主僱員

唔要超級

696 5c -5

5講野了

咩中位數可以再入？

11.5 b ok?

Bee個龍傷左

No. 等10.5

半大不要灰心
琴晚曼都40分鐘先開始入波

找數ed

CCcCcCcCcCc
696比C

多謝 比c是必須的

俾C俾C

快刷角啦 屌

G?

半大我即刻表演花式屌地

好撚後悔8.5高水角大個陣驚無入到
見到2.1唔敢

角細針了

依場波賽刷C咩

696 6c -4

-4-4-4-4

半和cashed

快刷！

好買5買買半大

Lm睇柒

除左球探 仲有咩app推薦
利申：成日都比球探搞到心臟病

人生係咁

1.5b

抄我有咩用

80 蚊ja 賺個lunch

刷c都要入波架

馬會個即時好似慢好多？

-3-3-3-3

SofaScore

696 7c -3

上盤已死

支持

-3C 快

半場補注細C先

花式鑽地半大

300%上啊

都係唔好。中埋大C今日收手算

半主啦屌

c 俾c

半客 我會好開心

同路 搵餐晏仔姐

屌你老味 咁都踢唔中波 食屎啦

9.5b 12.5s

無得食lunch 去執2手飯

琴日比甲

半客我表演心口碎大石

主呀入佢老尾

Ccccccccc別讓佢停好嗎

696踢成點？

會唔會再有11.5呢

屎

半大我決定係飛機表演裸跑

半7

已死啦仲講

半主...

半客俾C 快

Cccc

好撚廢

696龍成日想比人入

下次平手盤我都唔屌佢

唔係試陣出新買同大學生兵咩

呢個真 橫傳勁細力

快撚手俾C

半大打劫 跳得

12.5B ok?

留名睇半和下半場開冇耐即入

有無絕殺!

13.5

696又慣性下半場先發力，12.5B

屌最後個球

696廢撚過學界

半7全7啦

半0全3立即啟動

半場7c 下半場有嘢做未必喺度數到角 希望比多3c大家收錢

696 贏啦好嗎，今次真係強陣啦

-3c

半7 買定角細先

696廢陣

巴打邊個網睇？

Bee頂多半場

696慣性下半場先上電

走地有無去過8.5

頭15好似見過

有 一開波 仲高水

1.91買左
頭十分鐘

上盤係咪要等奇蹟

Same

yes

想入角細

696下半場入硬

ok
thx

入一球都要輸 入二球得唔得

唔想返學

有冇人安慰下我 買幾細既半大都唔中

69696

試下入佢半和

沒

80 蚊夠我食餐好

2017了 代巴迷講

我50蚊夠

2017了，我竟然仲會買696

再冇入波75分鐘入番注入球大

入球大

jump tgt la

聽日會好天嫁

好多人買12.5b，買到回左

屌你 主隊無心踢ge...

696比球我啦

見過2.1 10分鐘左右

下半應該會發下力

而家係求輸半格

今朝話696 主場強陣開硬-1果位巴打係邊
想知你係咪已經GEL頭GEL到上外太空

8c

1-0

696 8c -2

正

入左？

屌你老母 咪同我入一球就hea
多一球呀屌

yes 9號入

2more goal la

整多粒

比多粒696 下季去睇你

比多2C大家開心

12.5s or b?

-5c

比多2C先入好冇

NO GOAL

詩雅

2:0 10c完場

Bee反cup喇

9c

主入多球
開個11屍黎

咁快入波
比多兩角先

696 9c -1

-1c 集氣

bingo
角細時間

9角

詩雅詩雅

唔敢入角小

俾多3隻角來

9.5C big gel

等下場好過

13.5大

客追和 爆角劇本

屌你老母

吐血死撚左 80蚊都呃

不了 主整多球

12.5b，快叫我個名

bee 反cup fatfat

40分鐘1C都冇就抵撚死喇
做人最緊要有信心
Gel你老母頭排定隊先

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

一角冰封

gun

戒賭啦

GOAL 10 C

冇種冰封佢

落街排隊

yeah 10角

賽前300%系列cashed

收錢
成場最後悔唔敢入8.5

收錢

半7魔咒已破

有冇人派錢呀

收左錢仲後悔d乜？

新人一問 咩係300%系列？

唔好賭了

一個字 跟

等臨場高水等到縮左
之後中場補番12.5 而家

100+50+70+80 = 300

死蠢 唔明

12.5幫手叫

入多2球先696

頂住啊 bee

信不信由你

2:0
2:1
13.5s 入左

入球細

9.5gel

買左下盤朋友補小小主ng

輸

連續3場入球細高水

補番今朝 橫濱上盤同7。5 角大條數

300%

-3c 快啦

就係 好拿拿林補返個無入球啦

連 詩 雅 召 喚

會1:1完

11c

68
同88分鐘會入波

繼續刷

繼續c啦

客隊想追請刷c

2:0完啦

2goal more

好奇一問 有無巴打會用Excel計住自己贏/輸幾多

覺得仲有波入 買番一注入球大先

買咗小小696ng

大啊

入多兩粒

買$20反cup

係咁輸 唔駛計了 mark返入左幾多錢就夠

備忘錄

你又幾有道理

會。
今個月開始記錄自己買左咩

一樣根本冇錢入返銀行

補飛 輸少D

千祈唔好咁諗

和和氣氣和波算啦

輸半比狗

同意，但如果補左講聲，我買對家。

補左 求買對家

Ccccccccccccccccccccc

69整多球

冰封C

噤你補左咩都要講我先買到

最初有, 不過入入下個負數愈來愈大, del鬼咗佢冇咁嬲

696試下入多粒啦

入啦死仆街

心跳嘅感覺

gogogoal

beeeeeeeee 頂撚到完場啊

-2ccccccccccccc

快手入多粒

兩隊都冇心踢 hea踢等放工啦

比多2C啦屌

beeeeee快入

1:1波膽

唔好停c呀

BEE廢撚到 比696攻好過啦

連續2場輸半 屌你老母

Bee

連詩雅我要你

11c頂住

差D入 屌

beeeee

Bee比個龍擋左

我想叫緊

我都叫緊

主定客

赤崎

客

正氣Bee差啲搞點

仆街 輸波仲要返工

已經gel好頭去cashin

無角踢乜撚野波

主 絕殺

FC燕豪芬 -1 有冇同路

696 傳波真係好廢

唔洗咁早

頂住

補冇入球算

屌你老母 比多兩角呀

不要c不要入球

唔係3點開波咩

靠你la

-1c

曾端準差D送角

凌晨

客隊比角啦

去啦69獸,出你招大入多粒

主隊入多粒啦

補撚左啦 輸少當贏

屌，自膠

696 HEA踢

兩屍唔係咁難姐？

一齊大叫我個名

你要公廁

入多球la 696

主隊入波 改名叫696角勁

仲11c
好似冰封左廿分鐘